[聖誕大餐］比成50蚊食啲咁嘅野

有牛有雞有豬加碌巨鳩
跟野飲仲要$50有找

食巨鳩正

碌野好長

邊到有豬

粟米肉粒

揸機影相

之前塊豬扒冇咗

好長

大快活？

呢盤野成本10蚊都冇

聽晚去食先

條巨腸識轉灣

洋腸黎架

牛B死了
條腸大條左咁多

條鳩好長

好似司華力腸好食d....

果碌野

碌鳩先好含

變左巨鳩

笑死

見到碌野就想含

條腸咁似我尋晚廁所嗰條

好唔好味？

條腸

有閪豬喵
換左條睇就食少塊扒

樓主咁啱嘅

粟米格離咪豬囉

識食

呢碌卷到成隻蝸牛咁撚樣

條腸好似屎

食咁多次都未見過條野識轉彎

條腸令我諗起伊藤潤二套漩渦

屌前幾日買呢個餐外賣嚟食
佢直程俾少咗個粟米6粒飯我

幾個月前抵食啲
有雞有牛有（豬/魚）
腸係司華力腸
飯配栗米魚

😂

邊度黎？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

正，好過幾百蚊都食唔飽既壽司好多

小撚左塊豬扒丫吊佢老味

平時食個肉粒飯都要40

點解你果個咁平

佢舊魚好難食，我寧願要最早嘅6粒飯version

屌你

毒撚到
利申啱啱食完

條腸卷到成舊屎咁，之前好似唔係咁喎

好多餐廳係
有啲離譜到
食完完全覺得唔值得
又少又難食又貴

本身唔係雞牛豬扒各一
再加腸同埋六粒飯咩

你買嗰兩塊排唔洗10蚊？

無左塊豬扒，性價比低左

屌未load到圖都知你講邊間

一開始係咁

搞手只求打個和

尋晚平安夜先食完

好似一口氣屙唔斷既屎

我又食左，不過無jar jar 聲，塊板唔熱

好撚正

一塊板車埋去個職員到話塊板唔熱

你地知道人地用乜洗塊板？

閣下係相中狗？

加個飯夠兩個窮手足食一餐
支持黃店既話食其他餐幫佢增加毛利啦

食唔哂可以拎返屋企繼續食

冇左塊豬扒

冇左塊豬扒
冇以前咁抵屌喎

食咁多次無次食得哂

50 蚊有冇錢賺

...乜

來貨價雞扒 $3 豬扒 $4

我都想知正常市民邊到買到,可唔可以講解下

屌佢老母條腸想點

剩係食完唔使洗碗已經值多過十蚊啦

都幾正不過我唔中意食豬扒

唔駛

問得出一定唔係連登仔
連飯堂都唔識

好好食架

點解我樓下嗰間大快活差咁遠..

其實係幾多野食

但個味道就好普通

49蚊好底食

條腸加埋黑椒汁，想點

批發 一次買得多可以 睇你雪櫃夠唔夠大

你單獨買唔到咁嘅價錢咁有咩意義

個腸比較差

老豆今晚有食

今日去為食龍
收銀等我落完哂單就比幅圖我睇
話老細今日唔收錢

(本身叫左幾件腐皮壽司最後塞左一舊水落散紙兜)

平有春用咩，大快活都唔好食

連登仔食飯不嬲都剩係比成本價

反而最中意碌鳩

好過份

正呀巴打

食呢個就係係左jar jar

屌你老母條腸真係笑死人咩

碌腸好食過之前

唔係58咩

5-6pm $49

屌 下次早D去食先

所以依家要求黃店蝕住做

見到條腸都唔開胃

個飯根本食唔落

我比夠20蚊
你整比我食

成本

食過幾次都係司華力
可以試新腸
其實有冇得轉意粉

塊牛紙咁薄都好吹奏 打手死全家

有牛嫁 係豬扒下面
隻雞脾好撚正

你個成本淨係計見到嗰啲唔計見唔到嗰啲咁膚淺嘅

咩都有d算差不多

50蚊對比其他小店同價位的野算抵食
但塊鐵樣真係唔夠熱

如果近堅石燒就好,70零有半自助食, 出品堅ok

雞脾一早冇撚咗
鐵板餐愈改愈唔抵食

窮撚食垃圾都放上網

抵

所以大快活本身都hea洗

知你就講啦扮醒